火炭人注意

頭先經過物資站既時候
見到某獨立議員帶左popo去影相
大家小心

推

龐？

又係臭閪蘭？

蕭生

成日都見到佢 著曬顏袍派傳單

旗

都知條友係仆街架啦

呃埋曬d中年大叔票

火炭手足
要睇下水

係
唔好連人帶物資送比popo